有冇人帶鑊蓋

個催淚彈射埋黎嗰陣即刻用個鑊蓋com住粒彈咪得囉